想問下 IVE 夜間兼讀HD

有無人知一星期要返幾多晚
返唔足得唔得
小弟返工撚 一星期最多返到2-3晚
想讀運動教練學

讀呢D垃圾呃飯食

以前試過5日。最少有3日。e家唔知，但應該係咁上下。

章程應該有提。ive evening可以減科拉長讀，但係遲畢業。

eventing出席率要七成，宜家課室裝左拍卡機。

計出席率，好多功課，好多測驗，仲要計埋學校離返工、屋企幾遠，以前返工粉嶺，七點炮台山返學，放工篤串魚蛋堂晚餐，晚晚返到屋企十一點，自己諗......

個時走堂走左一大半，要解釋點解唔返

都唔計出席率

最後畢唔畢到業

我仲要返shift 一星期最多返到2-3晚

Really?

我讀緊新制係唔計出席率

畢到業，我解釋返真係返工太忙。所以好多都出席唔到。合格到畢到業。但當然好低分個隻。因為好似計返一堂1分....不過我都係想畢業

同full time比邊樣多d

冇太大分別

咁我都去馬

我6月報

你讀咩科

multimedia

咁講法fulltime會輕鬆d
但少左2年人工

FT 直頭多好多時間用

有錢都想fulltime啦
當份工15k,連學費兩年起碼冇左50萬
出到黎又唔知搵唔搵到工

下下都要番去打卡
唔夠冇得考試wo 唔係咩